想搵翻一隻psp game

隻game個主題係關於一班有超能力既人 好似叫超越者但唔係好sure
打交就回合制
用技能會加個類似“過熱”既野 而當過熱滿左之後會有個轉盤 有機會轉到打敵人或者自己
而除左打交之外會有d解謎既關卡，要用d超能力幫手 例如停止時間 去避過d警衛咁
有無巴打知係咩game

輕輕一推

Commandos

btw 超傑交融？
google見到似

thx巴打 隻game好正

Fever!!!